492230
85
Nội dung quyển Oxford thì khỏi phải bàn rồi, thực sự rất tốt. Giấy dày và rất đẹp. Ngoài phần từ điển ra còn có thêm phần phụ lục hướng dẫn học IELTS, cải thiện bài viết, hướng dẫn viết CV, phê bình văn học...... nói chung là có rất nhiều thứ cần thiết . Rất đáng đồng tiền nha . 
Mình mua sách ở Tiki gần 2 năm rồi nhưng đây là lần đầu mình thấy Tiki làm rách sách , quyển từ điển của mình bị móp và rách . Hy vọng lần sau Tiki sẽ khắc phục .
Nếu không có lỗi trên thì mình cho 5 sao rồi . 

4
365117
2016-11-23 20:50:08
--------------------------
